華欣住villa 邊間好

睇左間let's sea 好似唔錯，大家點睇

Let's sea唔錯 住過
間餐廳幾好食

Rest detail

Chomview Hotel

Let's sea幾好
好多香港人

let’s sea真係好正

標準答案 letsea

通常我見多香港人推既酒店, 尤其resort都會避開

咁巴打有無推介

酒店餐廳貴唔貴

上次住左間叫banyan tree嘅(可能唔係真個個集團)
可以睇下啱唔啱

住過cape nidhra
唯一缺點係間房個池唔係望海
唔記得貴d既房型係唔係海景

自駕可以諗下Evason

Let's sea好多香港人
但個景同早餐係幾正
早餐仲有free champagne

Book 左lets sea

V villa 因為佢間餐廳 係世界級 食過返唔到轉頭

v villa

芭堤雅呢